{
  "Accept": "接受",
  "Cancel": "取消",
  "Decline": "拒絕",
  "Email": "電子郵件",
  "No": "否",
  "OK": "確定",
  "optional": "可選",
  "Password": "密碼",
  "Permission": "權限",
  "Platform": "平台",
  "Save": "儲存",
  "Status": "狀態",
  "Supported": "已支援",
  "Username": "使用者名稱",
  "Yes": "是",

  "a11y": {
    "{name} Logo": "{name} 標誌",
    "Close menu": "關閉選單",
    "Open menu": "開啟選單",
    "Read": "已讀",
    "unread": "未讀",
    "Unread": "未讀"
  },

  "auth": {
    "Bot check failed. This may be due to network issues or security restrictions. Please reload the page…": "機器人檢查失敗。這可能是由於網路問題或安全限制造成的。請重新載入頁面。",
    "Choose a username": "選擇一個使用者名稱",
    "Confirm New Password": "確認新密碼",
    "Confirm Password": "確認密碼",
    "Create Account": "建立帳戶",
    "Current Password": "目前密碼",
    "Current password is required": "目前密碼為必填項",
    "Did you mean": "您的意思是",
    "Didn’t receive the code? Check your spam folder, whitelist support@angularmomentum.app, or try logging in if you already have an account.": "沒有收到驗證碼？請檢查您的垃圾郵件資料夾，將 support@angularmomentum.app 加入白名單，或者如果您已有帳戶請嘗試登入。",
    "Email is required": "電子郵件為必填項",
    "Email or Username": "電子郵件或使用者名稱",
    "Email or username is required": "電子郵件或使用者名稱為必填項",
    "Enter your current password": "輸入您的目前密碼",
    "Enter your email": "輸入您的電子郵件",
    "Enter your email or username": "輸入您的電子郵件或使用者名稱",
    "Enter your new password": "輸入您的新密碼",
    "Enter your password": "輸入您的密碼",
    "Forgot your password?": "忘記密碼了？",
    "I agree to the": "我同意",
    "I confirm that I am 16 years of age or older": "我確認我已年滿16歲或以上",
    "If an account with that information exists, a password reset email has been sent.": "如果存在具有該資訊的帳戶，密碼重置郵件已發送到該帳戶的電子郵件地址。請檢查您的垃圾郵件資料夾並將 mail.app.supabase.io 加入白名單。",
    "If this persists,": "如果問題持續存在，",
    "contact support": "聯繫支援人員",
    "for help.": "以獲取幫助。",
    "Import": "匯入",
    "Import Local Data": "匯入本機資料",
    "Log in": "登入",
    "Logout": "登出",
    "New Password": "新密碼",
    "New verification code sent!": "新驗證碼已發送！",
    "Password is required": "密碼為必填項",
    "Password updated successfully!": "密碼更新成功！",
    "Passwords do not match": "密碼不符",
    "Please enter the 6-digit code": "請輸入6位驗證碼",
    "Re-enter your new password": "重新輸入您的新密碼",
    "Re-enter your password": "重新輸入您的密碼",
    "Register or log in to access all features": "註冊或登入以存取所有功能",
    "Resend code": "重新發送驗證碼",
    "Send Reset Code": "發送重設碼",
    "Sign Up": "註冊",
    "Skip": "略過",
    "Switch to login": "切換到登入",
    "The username you selected was unavailable. You can set a new one in your user profile": "您選擇的使用者名稱不可用。您可以在使用者個人資料中設定一個新的",
    "This device has saved data from before you logged in. Would you like to import it? (existing data won’t be overwritten)": "此裝置保存了您登入前的資料。是否要匯入？（現有資料不會被覆蓋）",
    "Try Again": "重試",
    "Update Password": "更新密碼",
    "Username not available": "使用者名稱不可用",
    "Verification Code": "驗證碼",
    "Verify Code": "驗證驗證碼",
    "View Profile": "查看個人資料",
    "We’ve sent a 6-digit verification code to:": "我們已將6位驗證碼發送至："
  },

  "connectivity": {
    "You are currently offline": "您目前處於離線狀態"
  },

  "error": {
    "Authentication service not initialized": "身份驗證服務未初始化",
    "Current password is incorrect": "目前密碼不正確",
    "Email update failed": "電子郵件更新失敗",
    "Failed to delete account": "無法刪除帳戶",
    "Failed to delete username": "無法刪除使用者名稱",
    "Failed to export data": "無法匯出資料",
    "Failed to resend verification code": "無法重新傳送驗證碼",
    "Failed to update username": "無法更新使用者名稱",
    "For security purposes, you can only request this after another {seconds} seconds.": "基於安全考量，您只能在 {seconds} 秒後再次請求。",
    "Invalid credentials": "憑證無效",
    "Invalid or expired code. Please try again.": "驗證碼無效或已過期。請重試。",
    "Invalid username format": "使用者名稱格式無效",
    "Login failed": "登入失敗",
    "Not authenticated": "未經身份驗證",
    "Password reset failed": "密碼重設失敗",
    "Password update failed": "密碼更新失敗",
    "Please verify your email address before signing in.": "請在登入前驗證您的電子郵件地址。",
    "Sign up failed": "註冊失敗",
    "Username is required": "使用者名稱為必填項",
    "Username not available": "使用者名稱不可用",
    "Verification failed": "驗證失敗",
    "Your verification code has expired or is invalid. Please request a new one.": "您的驗證碼已過期或無效。請重新獲取。"
  },

  "feature": {
    "App Version": "應用版本",
    "Environment": "環境",
    "Features": "功能",
    "GraphQL API": "GraphQL API",
    "IndexedDB": "IndexedDB",
    "Installers": "安裝程式",
    "Language": "語言",
    "Notifications": "通知"
  },

  "menu": {
    "{environmentName} environment": "{environmentName} 環境",
    "Change Log": "變更日誌",
    "Development": "開發",
    "If it doesn’t update momentarily, please try to clear your cache and refresh your browser.": "如果它不會立即更新，請嘗試清除瀏覽器緩存並重新載入瀏覽器。",
    "If you encounter problems, use the web version at": "如果您遇到問題，您可以使用網路應用程式 ",
    "until an app update is ready.": " 直到應用程式更新就緒。",
    "Language": "語言",
    "major version(s)": "{majors, plural, =0 {沒有主要版本} other {# 個主要版本}}",
    "minor version(s)": "{minors, plural, =0 {沒有次要版本} other {# 個次要版本}}",
    "patch(es)": "{patches, plural, =0 {沒有补丁} one {一個补丁} other {# 個补丁}}",
    "Production": "生產",
    "This app is {semver} out of date.": "這個應用程式是 {semver} 超過日期。"
  },

  "migration": {
    "Download a backup of your data from before the last update.": "下載上次更新前的資料備份。",
    "Export Previous Data": "匯出之前的資料",
    "The previous data is available to download from your profile page.": "之前的資料可以從您的個人資料頁面下載。",
    "Your data has been updated to a new format.": "您的資料已更新為新格式。"
  },

  "nav": {
    "Features": "功能",
    "GraphQL API": "GraphQL API",
    "IndexedDB": "IndexedDB",
    "Installers": "安裝程式",
    "Notifications": "通知"
  },

  "notification": {
    "Achievement": "成就",
    "Achievement Unlocked": "成就解鎖",
    "Check out the latest updates in the Features section!": "查看功能部分的最新更新！",
    "Clear all": "清除全部",
    "Delete notification": "刪除通知",
    "Enable Notifications": "啟用通知",
    "Feature Update": "功能更新",
    "Maintenance Alert": "維護警報",
    "Mark all read": "全部標記為已讀",
    "New Feature Available": "新功能可用",
    "No notifications": "無通知",
    "Scheduled maintenance will occur tonight at {time}.": "計劃維護將於今晚{time}進行。",
    "System Maintenance": "系統維護",
    "Thanks for trying Angular Momentum—your modern Angular starter kit!": "感謝您試用Angular Momentum—您的現代Angular入門套件！",
    "Unread Count": "未讀數量",
    "Welcome!": "歡迎！",
    "Welcome Message": "歡迎訊息",
    "You successfully tested the notification system!": "您成功測試了通知系統！",
    "Granted": "已授權",
    "Not granted": "未授權",
    "Not supported": "不支援",
    "Tauri (Native)": "Tauri (原生)",
    "Web/PWA": "網頁/PWA"
  },

  "page": {
    "Broadcast": "廣播",
    "Enter some text to have it persist between page reloads (saved in browser storage)": "輸入文字以讓其在頁面重新載入時持續存在 (儲存在瀏覽器存儲)",
    "How It Works": "工作原理",
    "If you find this project helpful and want to see it grow, consider supporting its development…": "如果您覺得這個專案對您有幫助並希望它成長，請考慮支持它的發展。每一個貢獻（無論是回饋、Pull Request 還是捐款）都能幫助我們持續改進。",
    "Install Angular Momentum on your device instead of using it via a web browser:": "在網路瀏覽器中安裝 Angular Momentum:",
    "Loading API documentation…": "正在載入API文件…",
    "Local Notification": "本地通知",
    "Momentum": "樣板",
    "Other Installers": "其他安裝程式",
    "Persistent Text": "持續文本",
    "Platform Detection": "平台檢測",
    "Push Notifications": "推送通知",
    "Send Local": "發送本地",
    "Send predefined notifications to test the system": "發送預定義的通知以測試系統",
    "Sends a notification only to your current browser/device. Uses the NotificationService directly.": "僅向當前瀏覽器/裝置發送通知。直接使用NotificationService。",
    "Sends a notification via GraphQL to the server, which broadcasts it to ALL connected clients via WebSocket.": "透過GraphQL向伺服器發送通知，伺服器透過WebSocket將其廣播到所有連接的客戶端。",
    "Server Broadcast": "伺服器廣播",
    "Support": "支持",
    "Tauri apps use native OS notifications. Web/PWA uses browser notifications via Service Worker.": "Tauri應用程式使用原生作業系統通知。Web/PWA透過Service Worker使用瀏覽器通知。",
    "Test Notifications": "測試通知",
    "This project is designed to rapidly spin up Angular applications within a monorepo with minimal configuration…": "這個專案旨在透過最小的配置快速啟動Angular應用程式，採用monorepo架構。它預先配置了有用的庫，以協助進行翻譯（i18n，l10n）、GraphQL和傳統的REST API、WebSockets、離線儲存（IndexedDB）、Service Workers、可靠的測試套件（單元測試和端到端測試）以及更多功能，幫助您專注於構建應用程式，而不是浪費時間在設定上。",
    "Turn features on and off for feature flag testing": "開啟和關閉功能 以進行功能標誌測試",
    "Unable to load API documentation. Please check your connection and try again.": "無法載入API文件。請檢查您的連線並重試。"
  },

  "privacy": {
    "Analytics cookies disabled": "分析Cookie已停用",
    "Analytics cookies enabled": "分析Cookie已啟用",
    "Authentication & Database": "身分驗證與資料庫",
    "Behavior Analytics": "行為分析",
    "Bot Protection": "機器人防護",
    "Complete Privacy Policy": "完整隱私權政策",
    "Cookie preference not set": "未設定Cookie偏好",
    "Cookie Preferences": "Cookie偏好設定",
    "Current status": "目前狀態",
    "Last updated {date}": "最後更新於 {date}",
    "Learn more": "了解更多",
    "Privacy": "隱私",
    "Privacy Policy": "隱私政策",
    "Questions or concerns?": "有疑問或顧慮？",
    "Please contact us at": "請透過以下方式聯絡我們",
    "Summary": "摘要",
    "Third-Party Services": "第三方服務",
    "This privacy notice for {companyName} describes how and why we might collect, store, use, and/or share your information when you use our services.": "{companyName} 的隱私權聲明描述了當您使用我們的服務時，我們如何以及為什麼可能收集、儲存、使用和/或共享您的資訊。",
    "Usage Analytics": "使用情況分析",
    "We collect minimal personal information (email, username, password) to provide authentication services…": "我們收集最少的個人資訊（電子郵件、使用者名稱、密碼）以提供身分驗證服務。我們不出售您的資料。您有權隨時透過您的個人資料設定存取、更正和刪除您的資料。",
    "We use cookies for analytics (Google Analytics, Hotjar) to improve your experience. You can change your preference at any time.": "我們使用分析Cookie（Google Analytics、Hotjar）來改善您的體驗。您可以隨時更改您的偏好。",
    "We use cookies to improve your experience and analyze site usage.": "我們使用Cookie來改善您的體驗並分析網站使用情況。",
    "We use the following third-party services. Please review their privacy policies:": "我們使用以下第三方服務。請查閱其隱私權政策："
  },

  "profile": {
    "A verification code will be sent to your new email address. You must enter the code to complete the change.": "驗證碼將發送到您的新電子郵件地址。您必須輸入驗證碼以完成變更。",
    "Are you sure you want to delete your account? This action cannot be undone. All your data will be permanently deleted.": "您確定要刪除您的帳戶嗎？此操作無法復原。您的所有資料將被永久刪除。",
    "Change Email Address": "變更電子郵件地址",
    "Change Password": "修改密碼",
    "Change Username": "變更使用者名稱",
    "Clear All Data": "清除所有資料",
    "Clear Data": "清除資料",
    "Data & Privacy": "資料與隱私",
    "Delete Account": "刪除帳戶",
    "Email address updated successfully!": "電子郵件地址更新成功！",
    "Type {text} to confirm": "輸入 {text} 以確認",
    "Download all your account data in JSON format": "以JSON格式下載您的所有帳戶資料",
    "Enter username": "輸入使用者名稱",
    "Enter your new email address": "輸入您的新電子郵件地址",
    "Export Data": "匯出資料",
    "Export Your Data": "匯出您的資料",
    "Last Sign In": "最後登入",
    "Member Since": "註冊時間",
    "New Email Address": "新電子郵件地址",
    "Permanently delete your account and all associated data. This action cannot be undone.": "永久刪除您的帳戶和所有相關資料。此操作無法復原。",
    "Please enter a valid email address": "請輸入有效的電子郵件地址",
    "Preferences": "偏好設定",
    "Profile": "個人資料",
    "Remove all stored preferences, notifications, and settings. Your account will remain active.": "刪除所有儲存的偏好設定、通知和設定。您的帳戶將保持活躍。",
    "Select timezone": "選擇時區",
    "Set Username": "設定使用者名稱",
    "Timezone": "時區",
    "Theme": "主題",
    "Light": "淺色",
    "Dark": "深色",
    "Update Email": "更新電子郵件",
    "User ID": "使用者ID",
    "User Information": "使用者資訊",
    "Username updated successfully!": "使用者名稱更新成功！",
    "Verification email sent! Please check your new email address and enter the confirmation code.": "驗證電子郵件已發送！請檢查您的新電子郵件地址並輸入確認碼。",
    "Without a username, your profile is private": "沒有使用者名稱，您的個人資料是私密的"
  },

  "timezone": {
    "UTC": "協調世界時 (UTC)",
    "America/New_York (Eastern)": "紐約 (東部時間)",
    "America/Chicago (Central)": "芝加哥 (中部時間)",
    "America/Denver (Mountain)": "丹佛 (山區時間)",
    "America/Los_Angeles (Pacific)": "洛杉磯 (太平洋時間)",
    "America/Anchorage (Alaska)": "安克拉治 (阿拉斯加時間)",
    "Pacific/Honolulu (Hawaii)": "檀香山 (夏威夷時間)",
    "Europe/London": "倫敦",
    "Europe/Paris": "巴黎",
    "Europe/Berlin": "柏林",
    "Asia/Tokyo": "東京",
    "Asia/Shanghai": "上海",
    "Asia/Singapore": "新加坡",
    "Asia/Dubai": "杜拜",
    "Australia/Sydney": "雪梨",
    "Australia/Melbourne": "墨爾本",
    "Pacific/Auckland": "奧克蘭"
  },

  "time": {
    "days ago": "{count}天前",
    "hours ago": "{count}小時前",
    "in days": "{count}天後",
    "in hours": "{count}小時後",
    "in minutes": "{count, plural, other {#分鐘後}}",
    "in months": "{count}個月後",
    "in weeks": "{count}週後",
    "in years": "{count}年後",
    "Just now": "剛剛",
    "minutes ago": "{count, plural, other {#分鐘前}}",
    "Momentarily": "馬上",
    "months ago": "{count}個月前",
    "weeks ago": "{count}週前",
    "years ago": "{count}年前"
  },

  "update": {
    "Later": "稍後",
    "New Version Available": "新版本可用",
    "This is a major update and requires restart": "這是一個重大更新，需要重新啟動",
    "This is a minor update and requires restart": "這是一個小版本更新，需要重新啟動",
    "This is a small change—you can update later if desired.": "這是一個小改動—如果需要，您可以稍後更新。",
    "Update Now": "立即更新"
  },

  "validation": {
    "3–30 characters": "3–30個字元",
    "8+ characters with 1 uppercase, 1 lowercase, 1 number, 1 symbol": "8個以上字元，包含1個大寫字母、1個小寫字母、1個數字、1個符號",
    "Avoid profanity or hate-speech": "避免使用褻瀆或仇恨言論",
    "Example: user@example.com": "範例：user@example.com",
    "Most Unicode characters allowed (emojis, accents, etc.)": "允許大多數Unicode字元（表情符號、重音符號等）",
    "OR 20+ characters (no other requirements)": "或20個以上字元（無其他要求）",
    "Valid email address format": "有效的電子郵件地址格式"
  }
}
